海底机器人、潜艇和追踪鱼类或其他海洋动物的装置也使用类似的技术。再见电池？用布料为手机供电或用声音为灯塔供电| Kathryn Hulick | 2021年1月6日|学生科学新闻
我被关在异国他乡的一所房子里，我不会说这种语言，我发现自己又回到了潜艇部署模式。核潜艇军官如何学会在狭小的空间里生活-第94期：进化|史蒂夫·韦纳| 2020年12月30日|鹦鹉螺
与火箭不同的是，该着陆器将使用风扇推动自身，几乎像潜艇一样，将稠密大气的劣势转化为优势。未来的航天器如何应对金星或木卫二上的复杂着陆|丽莎·格罗斯曼| 2020年12月23日|科学新闻
在设计和建造课程打好基础后，我和我的学生们加入了剑桥德雷珀实验室的工作，那里的研究人员从事导弹制导系统和潜艇导航等方面的工作。我的卫星可以放在一个小箱子里|凯蒂·麦克莱恩| 2020年12月18日|麻省理工学院技术评论
沉船和潜艇沉入大海，可以在深海创造新的栖息地。分析这一点：沉船为底栖鱼类提供了一个家园|卡罗琳·威尔克| 2020年12月4日|学生科学新闻
新潜艇和LRS-B是“可上传”系统，如果战略需求发生变化，可以携带更多弹头。美国和俄罗斯为新冷战重新武装|比尔·斯威特曼| 2014年9月30日|每日野兽
威廉王子、凯特和乔治王子今天乘直升机抵达汉普郡的戈斯波特皇家海军潜艇博物馆。威廉在执行任务时喝了一杯|汤姆·赛克斯| 2014年5月12日|每日野兽
水面舰艇和潜艇之间的战术平衡具有战略影响。明天的隐形潜艇可能会击沉美国海军|比尔·斯威特曼| 2014年5月12日|每日野兽|
其他的改进使潜艇更加隐蔽和致命。明天的隐形潜艇可能会击沉美国海军|比尔·斯威特曼| 2014年5月12日|每日野兽|
这位曾经的核潜艇武器官员已提出无罪抗辩。前海军军官布莱恩·凯斯被控诈骗朋友和同学|迈克尔·戴利| 2014年1月22日|每日野兽报
与此同时，澳大利亚潜艇已经越过狭窄地带，用鱼雷击沉了Chunuk的一艘炮艇。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
潜艇E.14在马尔莫拉海进行了一系列令人毛骨悚然的冒险后驶入港口。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
当我们离开时，一条消息传来，说在加巴泰普附近发现了一艘敌方潜艇。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
潜艇的恐慌是全面的；兽性的东西比所有土耳其人和他们所有的德国枪支更让我们害怕。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
陌生人在问他的命令时说：“我是这个社区的潜艇居民之一。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的